還爆眼女仔一個公道

自己睇自己判斷

死人3M 唔敢 回答

推推推

F=ma， 布袋彈遠超眼鏡承受力， 絕對唔係非殺傷性武器， 只係非穿透皮膚性武器

有時
講真話係罪
好快
講真話就係罪

你睇下條片 3M有講
好似係

文宣爆Seed！科學揭開真相，香港首套以科學分析還原811紀錄片誕生，並會製作英文版流出國際

3M 抽水就叻. 問題就唔等答.

女仔被布袋彈傷係拍片團隊經過 research 嘅結論.
3M 冇回應過.

明白
但幫唔到推sor

推